招二人同行激光矯視smile

想4月底做 諾貝爾眼科
有意tg

五月頭 得唔得

ching搵到人夾未

e排見好多人話做完失敗 再諗下